{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_094442",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "장어섬"
    },
    "text": "京畿道烏山市オサンロ123-10に位置したジャンオソム一発醤油の味付けはうなぎ炭火グリル焼きが人気のうなぎ専門店です。1階はホルジュワソク、2階は団体席で構成されています。入口の前水族館にはウナギがいっぱいに並んでおり、注文が入ってきたらすぐに捕まえて賞に提出するとします。ゴマの葉の漬物とショウガ軒がおかずで提供されて、追加でウナギの骨のから揚げとトンチミ素麺もおいしいそうです。運営時間は平日11:00~22:00であり、メニューにはうなぎの塩焼き1kg、ウナギの味付け焼き1kg、うなぎ付け焼き1kg、うなぎ焼き500gの追加、うなぎ包装1kg、ジャンオハた想定式(お昼メニュー3時まで)、ジャンオタンス、トンチミ素麺、ビビン素麺、うなぎエキスがあります。価格はうなぎの塩焼き1kgが78,000ウォン、ウナギの味付け焼き1kgが78,000ウォン、うなぎ付け焼き1kgが78,000ウォン、うなぎ焼き500gの追加が40,000ウォン、うなぎ包装1kgが75,000ウォン、ジャンオハた想定式(お昼メニュー3時まで)が35,000ウォン、ジャンオタンスが33,000ウォン、トンチミ素麺とビビン素麺はそれぞれ6,000ウォン、うなぎエキスは90,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ジャンオソム一発醤油はどこに位置していますか？",
            "answer": "ジャンオソム一発醤油は京畿道烏山市オサンロ123-10に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ジャンオソム一発醤油の味付けは何が人気ですか？",
            "answer": "ジャンオソム一発醤油の味付けで人気なのはうなぎ炭火グリル焼きです。"
        },
        {
            "question": "ジャンオソム一発醤油のメニューには何がありますか？",
            "answer": "ジャンオソム一発醤油のメニューにはうなぎの塩焼き1kg、ウナギの味付け焼き1kg、うなぎ付け焼き1kg、うなぎ焼き500gの追加、うなぎ包装1kg、ジャンオハた想定式(お昼メニュー3時まで)、ジャンオタンス、トンチミ素麺、ビビン素麺、うなぎエキスがあります。"
        },
        {
            "question": "ジャンオソム一発醤油の営業時間はいつですか？",
            "answer": "ジャンオソム一発醤油の営業時間は平日11:00~22:00です。"
        },
        {
            "question": "ジャンオソム一発醤油のおすすめのおかずは何ですか？",
            "answer": "ジャンオソム一発醤油のおすすめのおかずはゴマの葉の漬物とショウガ軒です。"
        },
        {
            "question": "ジャンオソム一発醤油の追加料金が発生するメニューは何ですか？",
            "answer": "ジャンオソム一発醤油で追加料金が発生するメニューはうなぎ焼き500gの追加です。"
        },
        {
            "question": "ジャンオソム一発醤油のうなぎの塩焼き1kgの価格はいくらですか？",
            "answer": "ジャンオソム一発醤油のうなぎの塩焼き1kgの価格は78,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジャンオソム一発醤油のジャンオハた想定式の価格はいくらですか？",
            "answer": "ジャンオソム一発醤油のジャンオハた想定式の価格は35,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジャンオソム一発醤油はランチメニューを提供していますか？",
            "answer": "ジャンオソム一発醤油はジャンオハた想定式というランチメニューをお昼まで提供しています。"
        },
        {
            "question": "ジャンオソム一発醤油のジャンオタンスは何ですか？",
            "answer": "ジャンオソム一発醤油のジャンオタンスは33,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジャンオソム一発醤油のトンチミ素麺とビビン素麺の価格はいくらですか？",
            "answer": "ジャンオソム一発醤油のトンチミ素麺とビビン素麺の価格はそれぞれ6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジャンオソム一発醤油のうなぎエキスの価格はいくらですか？",
            "answer": "ジャンオソム一発醤油のうなぎエキスの価格は90,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 393,
        "QA": 625
    }
}